如果東方日報改名 叫咩名好

??

每日賣百份報

因航日報

方丈日報

白色粉絲報

白色借喻廉潔公正無立場，報導事實
粉絲係為咗有加少少大陸味，討好愛國愛港人仕閱讀
報紙而家好難做，點都要有少少gimmick
馬氏（東方報創立人）晚年喺台灣過，其實好可
惜，見證唔到香港喺東方報觀察下強勁發展。我地要好好珍惜咁認真求事實、不造作嘅報紙。東方報唔係
靠譁眾取寵，係憑實力成為最高公信力嘅報紙。每日都
賣晒無得剩。絕對唔會無啦啦、生安
白造去故意追擊某一啲公司；監察政府，
粉碎一切不法集團、犯法份仔。 我每日
起身第一件事就係睇東方報去知天下事。正所謂「
家有東方報，盡知天下事。」

白色粉絲報

白色借喻廉潔公正無立場，報導事實
粉絲係為咗討好愛國愛港人仕閱讀。
報紙而家好難做，要有少少gimmick
馬氏（東方報創立人）晚年喺台灣過，其實好可
惜，見證唔到香港強勁發展。我地要好好
珍惜咁認真求事實嘅報紙。東方報唔係
靠譁眾取寵，係憑實力。每日都
賣晒無得剩。絕對唔會無啦啦、生安
白造去故意追擊某一啲公司；監察政府，
粉碎一切不法集團、犯法份仔。 我每日
起身第一件事就係睇東方報。正所謂「
家有東方報，盡知天下事。」

東方神起日報

白色粉絲報

白色借喻廉潔公正無立場，報導事實
粉絲係為咗討好愛國愛港人仕閱讀。
報紙而家好難做，要有少少gimmick
馬氏（東方報創立人）晚年喺台灣過，真係好可
惜，見證唔到香港強勁發展。我地要好好
珍惜咁認真求事實嘅報紙。東方報唔係
靠譁眾取寵，係憑實力。每日都
賣晒無得剩。絕對唔會無啦啦、生安
白造去故意追擊某一啲公司；監察政府，
粉碎一切不法集團、犯法份仔。 我每日
起身第一件事就係睇東方報。正所謂「
家有東方報，盡知天下事。」

妖，排版怪怪地，執幾次都係有啲亂，唔撚搞喇

白色粉絲報

白色借喻廉潔公正無立場，報導事實
粉絲係為咗討好愛國愛港人仕閱讀。
報紙而家好難做，要有少少gimmick
馬氏（東方報創立人）晚年喺台灣過，好可
惜，見證唔到香港強勁發展。我地要好好
珍惜咁認真求事實嘅報紙。東方報唔係
靠譁眾取寵，係憑實力。每日都
賣晒無得剩。絕對唔會無啦啦、生安
白造去故意追擊某一啲公司；監察政府，
粉碎一切不法集團、犯法份仔。 我每日
起身第一件事就係睇東方報。正所謂「
家有東方報，盡知天下事。」

妖，排版怪怪地，執幾次都係有啲亂，唔撚搞喇

北方日報
簡而精

白粉報
頭盔都唔需要戴

西方日報

巴打住外國真係好

佢話"實捉到你"喎